{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/benikea-hotel-bizinn.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베니키아 호텔 비즈인"
    },
    "text": "ベニキアホテルビズインは原州に位置する3つ星ホテルで、様々な施設とサービスを提供しています。 当ホテルは共用ラウンジ、無料専用駐車場、レストラン、バーなどの施設を備えております。 宿泊施設は原州総合運動場から約2.4kmの距離に位置しており、ルームサービスと24時間フロントデスクサービスも提供しています。 また、宿の客室にはクローゼットと薄型TVがあり、専用バスルームにはシャワー設備と無料の洗面用具が備わっています。 無料Wi-Fiも利用でき、一部の客室では都市の眺めが楽しめます。 ホテルでは朝食としてアメリカ式またはアジア式メニューを楽しむことができ、近くには原州駅やWonju City Central Libraryなどの名所があります。 最寄りの空港は原州空港に約11km離れています。 ベニキアホテルビズインは原州中心地から約2.2km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ホテル内のレストラン#1はアメリカ、韓国、アジア料理を提供し、家族に優しい雰囲気を持っています。 また、木曽谷は日本、韓国、アジア料理を楽しむことができ、中華料理と夕食を選ぶことができます。 ホテル内には家族親和的でモダンな雰囲気のバーレストランも運営されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベニキアホテルビズインはどこに位置していますか？",
            "answer": "ベニキアホテルビズインは原州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベニキアホテルビズインは何つ星ホテルですか？",
            "answer": "ベニキアホテルビズインは3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ベニキアホテルビズインはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ベニキアホテルビズインは共用ラウンジ、無料専用駐車場、レストラン、バーなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ベニキアホテルビズインは何キロ離れた場所に原州総合運動場がありますか？",
            "answer": "ベニキアホテルビズインは原州総合運動場から約2.4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベニキアホテルビズインでは何のサービスを提供していますか？",
            "answer": "ベニキアホテルビズインではルームサービスと24時間フロントデスクサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ベニキアホテルビズインの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "ベニキアホテルビズインの客室にはクローゼットと薄型TVがあり、専用バスルームにはシャワー設備と無料の洗面用具が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ベニキアホテルビズインでは無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ベニキアホテルビズインでは無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ベニキアホテルビズインの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ベニキアホテルビズインの最寄りの空港は原州空港です。"
        },
        {
            "question": "ベニキアホテルビズインは原州中心地からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ベニキアホテルビズインは原州中心地から約2.2km離れています。"
        },
        {
            "question": "ベニキアホテルビズインのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ベニキアホテルビズインのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ベニキアホテルビズインのレストランではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ベニキアホテルビズインのレストランではアメリカ、韓国、アジア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ベニキアホテルビズインのバーレストランはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ベニキアホテルビズインのバーレストランは家族親和的でモダンな雰囲気を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 605
    }
}